香港啲呀叔係最撚自私

出到香港以外，都影張相都仲要喝全世界走開，好似講廣東話就肯定全世界識聽咁，屌你老母係武嶺果個呀！

你隻死狗比人喝就走呀？

又污穢

我眼見啲人比佢喝走，我心諗比啲禮貌啦
你最叻啦👍🏼

專登企入鏡唔走玩鳩佢啦

我之後真係行左過去，我聽到佢同第二個人講，岩岩比佢入左鏡

見親d呀叔唔守規矩都影佢相

圖？